【美洲盃】阿根廷齊心保美斯冠軍夢

【美洲盃】阿根廷齊心保美斯冠軍夢

足球不是一個人的運動，強如阿根廷球王美斯，都不可能憑一己之力捧盃，明早美洲盃B組次輪大戰，首場輸波的阿根廷惡鬥巴拉圭，美斯賽前表示，真正戰鬥現在才開始。

事實上阿根廷球迷不用灰心，07年冠軍巴西同15年冠軍智利，都是在賽事首戰輸波後捧盃，而且阿根廷陣容鼎盛，阿古路、迪馬利亞同戴巴拿等，都是獨當一面頂級球星，以阿根廷的班底同實力，出線仍然係樂觀。

美斯的國際賽冠軍夢，沒有那麼容易破滅。

我梅又俾隊友坑

美斯加油，依家巴西果邊都未必出到線
秘魯榜首，美斯次名出線打秘魯果D條線就靚晒了

而且阿根廷陣容鼎盛，阿古路、迪馬利亞同戴巴拿等

係咪數晒啦？

真心想美斯完夢

一個法甲養老
一個意甲水貨

唔出佢就應該得

呢件垃圾唔係巴塞就係2線實力

仲要成隊波就佢

差個斜恩

美斯要贏

無入選

年年都有等踢
就快世盃年都照搞 好過要打法國德國啦

巴西仲勁啦

唔洗佢地保，足球上帝一個carry全隊。不過隊友太廢，唔似葡萄牙粒粒皆星，唔係世界杯己經3連冠，洗攞呢啲垃圾獎。

唔知可唔可以邀請阿根庭踢亞洲盃
可以比牙花袋住先

保冠軍反溫室大聯盟

要求賀歲盃改制只請國家隊有冇得諗

大洋洲國家盃啦
我驚佢輸俾日韓

全面進場

得
四支球隊
阿根廷 香港 港聯 澳門
首先香港對港聯
澳門對阿根廷

阿根廷贏澳門19:0 美斯個人獨得16球
決賽對港聯
憑辛祖一箭定江山以1:0勝出

痴線

迪馬利亞其實好平傭
狀態起伏好大
而且最大問題係佢腦袋做決定往往都好差

以前可以數下西瓜恩
而家西瓜恩：不了

瓜恩敗家仔黎

依家年紀大左
又無腦
應該廢左

冇迪馬入波 連十六強都過唔到

你咁講法無得講
踢波踢11個
無個門將 已經空門比人炒左10蛋

其實，南美足總都幫到出曬面啦
2015 2016連續搞兩年
今次2019 2020又連續兩年
6年4次洲際盃

咁都攞唔到一隻，就真係⋯⋯

你以前真係無睇開亞軍廷
無錯，西瓜係重要時敗家
但平時夾到小花 間唔中有入波咁 有作用
小花基友 小使 佢地踢成點

西瓜恩都頂唔住成日食死貓
所以不了

唔得
仲有下年

kun真係完全無料到
好地地半場咁早換走拿維斯
即係120分鐘入面踢左45分鐘

仆街阿古路淨係踢曼城有料到
美斯識飛都死

kun好似真係永遠係阿根廷都咁差

明明係小花欠左阿根庭
講到阿根庭欠左小花咁

點解你會調轉嚟講

巴西可以點樣出唔到線？

講少左，首名出線

有冇覺得自己燈力一流？
幾時幫手講兩句中共千秋萬世？

我唔覺得自己係燈， 我只不過嘗試正確咁分析一場比賽嘅賽果。

阿根廷論身價，論人腳，論實力，的確係比其他隊伍優勝。
賽前話佢會捧杯唔係我一個人講，係全世界啲賠率講。

支持美斯

而且阿根廷陣容鼎盛，阿古路、迪馬利亞同戴巴拿等，都是獨當一面頂級球星，以阿根廷的班底同實力，出線仍然係樂觀。

花迷：隊友各懷鬼胎

係

你咁講有部分皇迷會嬲豬

最慘係佢喺國家隊已經叫間中交到貨
相反kun去到國家隊好似變左第2個人咁

不了

世界級換人
世界盃決賽
lavezzi fit到爆 仲有大把氣力
45分鐘換走
kun踢左75分鐘
點解唔係60分鐘後先諗換，on9

係，但當年c朗喺皇馬就係同呢個花迷所謂嘅廢柴一隊
仲有希古恩又係比花迷屌廢，又同c朗同隊
即係c朗讓半臂挑戰巴塞

數漏咗高美斯喺巴塞比人屌到冚家剷，但c朗國家隊同佢同隊

2022年冬天世界盃
咁夏天就可以搞美洲盃

要成隊加埋先多過美斯少少
緊係阿根廷欠左美斯啦

唔好提c朗